【天氣女神】柒婆既能力已經去到可以控制天氣

林鄭又指，雖然習所指的合作抗疫是指國際層面，但對於香港亦有啟發性，包括打擊疫情要齊心協力，所以在香港，「我哋需要嘅係合作、唔係對抗，我哋需要嘅係理解、唔係指責，我哋需要嘅係信心，唔係沮喪」，又稱自己今日選擇穿上天藍色上衣，是希望告訴大家「香港有信心會打贏呢場疫仗，我哋好快可以雨過天青。」她說話期間疑似有少許哽咽。

今晚大雨到仆街，柒婆你可否仆街死